etf免費年代就快來臨

Schwab ceo回應近日vanguard 提供1800隻etf免費既回應，當香港d保險狗仲係度講話基金一定要收認購費，一定要鎖你幾年，提早拎要扣錢既時候，美國果邊已經同你玩免費，根本香港既投連險根本冇存在價值，除左用黎提高保險公司業績和個aa出多d糧之外，etf好野

etf 成熟左, 基金佬其實冇咩生存價值

唯一係等AI投資成熟

如果有AI做到有我個人習慣, 比我SET定D RULE比佢跟既都幾好玩

咁佢賺乜

搞手都係想打個和啫（好似係）

過幾年實有

到時等睇連登仔反ai

假設AI操盤普及化
操盤係無左人類情緒影響下
個股市究竟會唔會再有大波幅

操盤係無人類情緒影響

但係strategy同止賺止蝕一樣由人類set
我put嘅時候你cut
一樣有機會大波幅

會有

跌市果陣個個都冷漠地沽貨

變左討論ai

佢話無trading fees/commission,唔係無management fee

人類定strategy 仲叫AI ? 唔係應該用machine / deep learning ?

應該唔會得一隻 AI，好似圍棋咁 Google 700 日本 都有自己既AI ，自然有唔同既睇法同決定，一樣會有波幅

sh......
你何必指出佢英文差呢

其實冇人睇過內容，包括我

咁已經夠啦，好過d濕鳩保險公司d投連啦

你理解錯？我有講話免管理費咩

見到etf就忍唔住留名